終於明白 詞窮謙 首龍舌蘭係點解讀

根本就係講安心事件 ， 又飲酒，又偷食，又記招講對唔住。 許志安愧對sammi

誰被灌醉 前面多少杯都吞了 我們沒有罪
被挖取 遺下一顆心枯乾到 以為沒眼淚
得不到蒼天允許 我與你多少次散聚
我 猶疑地望向你
天花將剝落誓言 床驟變荒地
酒精再滲入淚痕 沉默到對不起
這一雙手卑鄙到 抱住你
還未看開 還在等花開
請相信 我們是意外
好不好率先節哀 我與你將遭到殺害

我猶疑地望向你
天花將剝落誓言 床驟變荒地
酒精再滲入淚痕 沉默到對不起
這一雙手卑鄙到
可將你放於舌上純熟地讚美
當天一光 終於要抉擇便放棄

我 無名份送給你
委身於災難現場 誰沒有準備
即使再過萬萬年 還是說對不起
這一雙手始終會 放下你
你知不知你是 禁忌

陳詠謙識預知未來？